識食，一定食薛家燕

source facebook page西環變幻時

粒墨無左？

粒墨入饌

三粒啲？

超級無敵海景佛跳牆

痴撚線

佢有冇咁多冰鎮鮑魚呀

家燕姐鮑魚

佢粒墨可以做成咩菜式

錦繡多味Lin

食水好深下

打手

海皇西